kiki&may 原是是偽黃？

佢哋靠住喺YouTube宣傳咁多黃色經濟圈嘅餐廳賺咗好多廣告錢，最近有好頻密地出2條片，收晒廣告錢咁樣去介紹VPN，其實佢哋有冇捐過錢出嚟？

佢哋會唔會好似當年的謝安琪和張繼聰咁樣，憑着社會運動上位和賺錢，比佢哋食人血饅頭？

有咩證據話人偽黃？無就摺埋啦

就好似當年謝安琪同埋張繼聰咁，成班連登仔高登仔都打晒飛機咁樣支持佢哋和捧佢哋上神枱，現在佢哋仲衰過容祖兒

負評左 樓豬反省下

一見標題就知五毛狗出post

希望Kiki may賺咗咁多黃圈嘅錢，捐返少少錢出嚟

你起一起我底就知我不是5毛

起碼佢地有幫襯黃店又唔食藍店啦
頂多係淺黃 又唔算係藍嘅

點樣啊五毛狗又要鬥黃鬧分化啊？

官宣kiki&may正式上位

片好睇夠貼地

覺得佢哋平時出post拍片嘅用詞都極度極度小心，就好似係藍絲扮中立咁嘅感覺，好驚得罪求其一邊

其實嗰個三個男人etv比我嘅感覺都係一樣，都是藍絲扮黃

而加啲人帶風向帶得咁差嘅
減人工啦

樓主你係咪偽黃？除咗上連登仲有冇做過咩？
唔該俾證據出黎

無證據又亂屈人 收皮啦

我又無從黃圈賺過一毫紙

就好似當年謝安琪和張繼聰咁樣，容祖兒都係沒有證據話佢哋係靠社運去上位，但事實就證明當年容祖兒沒有錯。

證據？

如果人地有料自己賺返嚟,有咩問題

請問你點知賺咗幾多

樓豬打緊乜撚嘢
又哋又是
你想打書面語定白話定文盲

唔洗講咁多

拉

只不過係靠消費黃色經濟圈賺返嚟

拉 5毛分化狗

文盲邊識打字

正如中共都唔會預譚伯 惠珠個啲係真心架啦

但一睇就知你係分化撚

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #香港自治法 #光復香港時代革命

推 寧化飛灰 不作浮塵

不是

扮乜 全部post都係個味野又五毛在分化

你覺得
而家youtube好容易俾人黃標
我唔介意佢地講少啲
反正有用行動支持

見過kiki用私人facebook話aq落廣告係cctvb 偽黃就覺得唔係

唔捐錢就偽黃架啦？又鬥黃

好快有又新會然話kiki 叫過雞，may 做過雞

樓上班人要你俾証據

似港豬多啲

佢用詞小心係因為唔想俾人黃標
佢地兩個全職YouTuber 冇廣告收入你養佢地啊？
你呢啲分化撚講到人哋咩都冇做咁
人地拍片、剪片、加字幕黎宣傳黃店
好過你係地搞分化

捐咗錢又要周圍講嘅

真係好撚準時出post啊屌你老母
小學生抄功課都唔會抄到十足啦你哋班PR晚晚準時開post

訓成廿粒鐘

樓豬因為反送中坐過監未？
未坐過咪扮黃

收入捐晒出黎先夠黃

咁係黃店打工咪一定要捐？？吾係又偽黃

但好似未見過佢捐一毫子，我真是寧願支持ming仔

收皮啦 分化撚

樓豬非鬥黃，五毛，PR撚
支持黃到發金的fb page

係 似港豬 食住個勢 食下黃店又係黃

又鬥黃，咁鬥下初選大把人無捐

是

你就你 樓咩上
早幾日初選又叫人出黎又唔當
早排有黃店比人淋油出post叫人去幫襯又唔當
viennetta千層雪糕專登買日版又唔當
開live個陣覆觀眾認同唯一出路又偽黃
咁其實你都唔算好留意kiki&may啫

少少 掩飾都冇。 一嚟就玩鬥黃
冇撚嘢呀

大家一齊
block9樓主條5毛

鬥藍才是主潮流

樓上班人要証據

係咪個個YouTuber捐過幾多都要俾你睇？
你自己又捐過幾多？
我睇唔到你有證據, 你又係偽黃？

收手啦五毛分化撚

得閒無事又搵人批鬥

收皮啦5毛
利申：其中一個係asso同學

但佢哋擺明係黃圈賺左好多錢

完全封鎖

上一頁

不推文

你收皮啦戇鳩仔

咁又點？依家係咪捐左幾多都要講？
唔通遲啲黃圈自己賺錢 又要捐9哂出黎？

Blocked user, 898

低質post

樓主d point 好撚低汁 帶風向都柒到咁 留埋言就block 柒你

頭先pm同佢傾計屌咗幾句初選on9，係咁屌柒我
親身證明佢係一個死黃絲

咪玩
Kiki揹住條暴動罪

你其實做咩鳩姐 我屌你老母

得啦得啦你有你支持你ming仔
Show blocked user - Pusheen

For real?

唔想連登又推左一對新的謝安琪和張繼聰上神枱

起一起底都見到你咩料啦on9仔
單機啦

捐咗一定要話你知？2020年7月喇，仲要post 社運cv 出嚟比你評分？

更何況黃圈唔係做義工

真，唔係樣樣都要人交待

你都痴撚線既無啦啦搞9人
一定要捐錢先係黃？

其實係咪真係要樣樣野擺到上面先叫做咗嘢？
人哋已經拍片支持黃店 表明左自己立場
有時間去挑剔佢哋 你不如走去搵藍/紅挑機啦
仲鬥黃 醒下啦

唔係個個都出黎喊哂咁話要捐款嘅，因為他知道哭是沒有用的

樓主
Block得

又鬥黃 你老尾

新一代謝安琪喎張繼聰出現了

人地叫你俾呀柒頭

大家都要比證據

我記得有段片提過佢發夢

已封鎖會員 Pusheen完全封鎖

"他知道哭是沒有用的" 你咁講完我不信kiki有暴動罪了

Nmsl

要捐錢先叫黃？ 人力咪出力囉
人地次次都介紹黃店 咁樣偽法同真黃有咩分別？

樓主可能唔係五毛 係深黃

但係有時候個門檻唔好set咁高

如果用捐唔捐錢做指標既話

香港會冇左一大半既黃店

我地要既 係社會上既一種聲音

多謝您

同屎來姆一樣有錢先扮黃, 真心覺得佢地成隻吸血鬼咁

你捐左幾多錢呀？

一定要損錢？講到youtuber搵好多咁。
起碼人地幫襯黃店小店，買下黃figure已叫有做到野，唔使下下鬥黃玩批鬥既。

睇完都唔知有咩理據

佢地是公開人物, 而且靠社運爆紅, just like 謝安琪和張繼聰咁

佢地有錢用30萬yen買袋, 無錢捐錢?

洗唔洗捐曬副身家出黎呀
大家都要食飯，各自各做唔同的，唔需要每樣野都捐錢呀

又block一隻五毛

佢連賣2次surfshark VPN廣告, 貪錢貪到出哂面

non 5毛, please refer to 置頂post

唔覺有問題 黃圈唔係善堂

唔明點解佢地會彈起
又唔係靚仔靚女
條仔講野又柒柒地

拉 分化狗

黃唔黃就唔知...
CAP水就一定 不過你情我願

佢地喺live有屌入去留言嘅五毛嫁啵，咁都偽？

同意

kiki & May連賣2次surfshark VPN廣告, 應賺了十萬以上

點解唔係公眾人物比証據?

爆紅?有幾紅? 人地搵幾多你知? 有無捐過錢都要講出黎?
講出黎你又話唔夠多
鬥黃啦,鬥落去我估無咩公眾人物仲會話自己係黃

subscriber 人數升左幾倍

人地起家係拍旅遊vlog，根本就唔係靠黃紅，要支持都出聲支持，咁都要比人攞上來批評，個個支持黃都要比身家出黎，放心黃圈會好快玩完，就係比你呢的人搞死

見咁多依d post你唔悶我都悶啦
又鬥黃

黃片高view幾倍

樓主成個錄音機咁
講嚟講去都係嗰幾句
成日講要證據
但置頂冇顯示樓主like左個page
仲有黃到金fb page得一個咩？

好多黃youtuber 都有vpn 廣告啦

而家d五毛咁hea既？

拉

連出2次同一個VPN cap水